(美容jj入）求意見

想問前景行內同人工邊間做學徒最好？

問左一個美容師佢話英格蜜兒train得有質素同出黎行入面比較搶手。
我google完差唔多全行學徒最低

我手上有幾間美容院offer，我應該點選擇？
我性格好慢熱，我就想做公數多d
仲有邊幾間美容/專櫃係公數形式出人工？

如果學徒黎講
12000蚊頭3個月
3個月14000
6個月就18000
時間就6日 10h
呢個價係正常學徒價定已經俾人壓價 ？

好多問題，唔該大家

我個日去面試超多靚女係咪唔靚唔洗發展得好？
連hr都話我點解眼神唔夠無咩自信
但佢請左我

老實講自問個樣唔得，我都係見工前一日先買化妝品唔太中意打扮
但我已經搵工搵左成4個月，我見都

親都係毒撚工同好等人用（銀行文員,pccw，學資），但全部唔請一係就有offer臨尾返工前3日打黎話搵人頂左我個位

上年12月搵到而加先去send美容行業，去見既全部有哂offer,我個心理只係覺得唔想失業（份約去到5月）
send極唔知點解得化妝品護膚品美容學徒請我，連10000既文員都唔要我

你rxxnex second in左未？

無打黎 聽日就第七日啦應該都過唔到
應該衰左
男人in 都預左請 靚女，
得英格xx同btp
同兩間地區美容店offer,
有個專櫃就黎緊in

上黎上問下邊間好？
你點知我有去in rexnex

人工呢間最高

得2個人 不如tg 傾？

我另一個美容post見到你

入左群先再pm你

咩gp黎？

@tvb19999

快入

但我新手黎
白紙一張
你其實想傾咩

因為我都in左reenex想問你另外2間啲offer炸

我都衰左 ,不過我in幾多間個間 兩個同期面試者都超級靚女。

不過係我in咁多間入面

點解要入gp? 唔可以直接pm?

唔想俾人知道tg ac

我入唔到

我改左link
不如你俾你tg我
我加你

係咪打錯 ..搵唔到有豬icon